TVB套平安谷算唔算係港版The Handmaid's Tale

都係講男權反烏托邦
劇本TVB仲要高質少少

屌

谷爺一個拎視帝

系

屌你咩
拎handmaid嚟比
Handmaid唔止劇情高質
仲有鏡頭美術氣氛環境畫面都好好
就算劇情上有啲地方似都唔係咁比法

平安谷好有章力喎